export const API_CALL_DUMMY_DATA = [
    {
       "timestamp":"2024-04-19T21:58:28.106Z",
       "respondentEmail":"SadieCBlackstock@armyspy.com",
       "itemResponses":[
          {
             "question":"Nombre",
             "answer":"Sadie C. Blackstock"
          },
          {
            "question":"Edad",
            "answer":"28"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu objetivo principal?",
             "answer":"Pérdida de peso"
          },
          {
            "question":"Tipo de asesoria",
             "answer":"Rutina"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu altura actual (en CM)? Ejemplo: 160",
             "answer":"160"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu peso actual(en KG)? Ejemplo: 66",
             "answer":"80"
          },
          {
             "question":"¿Tienes alguna condición médica que pueda afectar tu dieta o ejercicio? (diabetes, hipertensión, alergias alimentarias, etc.)",
             "answer":"No"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu nivel de actividad física actual?",
             "answer":"Moderado"
          },
          {
             "question":"¿Cuántas comidas realizas al día?",
             "answer":"6"
          },
          {
             "question":"¿Cuáles son tus horarios habituales de comida?",
             "answer":"6"
          },
          {
             "question":"¿Tienes alguna preferencia dietética?",
             "answer":"Normal"
          },
          {
             "question":"¿Consumes alguna clase de suplementos alimenticios o vitaminas?",
             "answer":"Sí"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu nivel de experiencia en el entrenamiento con pesas y/o ejercicios cardiovasculares?",
             "answer":"Intermedio: Tengo algo de experiencia, pero todavía estoy aprendiendo y necesito mejorar mi técnica."
          },
          {
             "question":"¿Cuánto tiempo puedes dedicar al ejercicio físico cada semana?",
             "answer":"30-60 minutos: Puedo dedicar al menos 30 minutos al día, la mayoría de los días de la semana."
          },
          {
             "question":"¿Cuáles son tus preferencias de actividad física?",
             "answer":[
                "Gimnasio: Disfruto del entrenamiento con pesas y máquinas de cardio en el gimnasio.",
                "Exterior: Me gusta correr, caminar o hacer ejercicio al aire libre.",
                "Clases grupales: Prefiero actividades como clases de spinning, yoga o baile."
             ]
          }
       ]
    },
    {
       "timestamp":"2024-04-19T21:59:59.342Z",
       "respondentEmail":"RobertSBrown@jourrapide.com",
       "itemResponses":[
          {
             "question":"Nombre",
             "answer":"Robert S. Brown"
          },
          {
            "question":"Edad",
            "answer":"28"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu objetivo principal?",
             "answer":"Pérdida de peso"
          },
          {
            "question":"Tipo de asesoria",
             "answer":"Dieta y rutina"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu altura actual (en CM)? Ejemplo: 160",
             "answer":"10"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu peso actual(en KG)? Ejemplo: 66",
             "answer":"100"
          },
          {
             "question":"¿Tienes alguna condición médica que pueda afectar tu dieta o ejercicio? (diabetes, hipertensión, alergias alimentarias, etc.)",
             "answer":"No"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu nivel de actividad física actual?",
             "answer":"Sedentario"
          },
          {
             "question":"¿Cuántas comidas realizas al día?",
             "answer":"6"
          },
          {
             "question":"¿Cuáles son tus horarios habituales de comida?",
             "answer":"6"
          },
          {
             "question":"¿Tienes alguna preferencia dietética?",
             "answer":"Vegetariano"
          },
          {
             "question":"¿Consumes alguna clase de suplementos alimenticios o vitaminas?",
             "answer":"Sí"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu nivel de experiencia en el entrenamiento con pesas y/o ejercicios cardiovasculares?",
             "answer":"Principiante: Nunca he hecho ejercicio regularmente o tengo muy poca experiencia."
          },
          {
             "question":"¿Cuánto tiempo puedes dedicar al ejercicio físico cada semana?",
             "answer":"Menos de 30 minutos: Tengo poco tiempo disponible para hacer ejercicio regularmente."
          },
          {
             "question":"¿Cuáles son tus preferencias de actividad física?",
             "answer":[
                "Gimnasio: Disfruto del entrenamiento con pesas y máquinas de cardio en el gimnasio."
             ]
          }
       ]
    },
    {
       "timestamp":"2024-04-20T18:09:49.291Z",
       "respondentEmail":"JuneJGuzman@armyspy.com",
       "itemResponses":[
          {
            "question":"Nombre",
            "answer":"June J. Guzman"
          },
          {
             "question":"Edad",
             "answer":"27"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu objetivo principal?",
             "answer":"Ganancia muscular"
          },
          {
            "question":"Tipo de asesoria",
             "answer":"Dieta"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu altura actual (en CM)? Ejemplo: 160",
             "answer":"1.72"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu peso actual(en KG)? Ejemplo: 66",
             "answer":"63.4"
          },
          {
             "question":"¿Tienes alguna condición médica que pueda afectar tu dieta o ejercicio? (diabetes, hipertensión, alergias alimentarias, etc.)",
             "answer":"No"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu nivel de actividad física actual?",
             "answer":"Activo"
          },
          {
             "question":"¿Cuántas comidas realizas al día?",
             "answer":"3"
          },
          {
             "question":"¿Cuáles son tus horarios habituales de comida?",
             "answer":"9:30, 15:00, 22:00"
          },
          {
             "question":"¿Tienes alguna preferencia dietética?",
             "answer":"Normal"
          },
          {
             "question":"¿Consumes alguna clase de suplementos alimenticios o vitaminas?",
             "answer":"Sí"
          },
          {
             "question":"¿Cuál es tu nivel de experiencia en el entrenamiento con pesas y/o ejercicios cardiovasculares?",
             "answer":"Intermedio: Tengo algo de experiencia, pero todavía estoy aprendiendo y necesito mejorar mi técnica."
          },
          {
             "question":"¿Cuánto tiempo puedes dedicar al ejercicio físico cada semana?",
             "answer":"30-60 minutos: Puedo dedicar al menos 30 minutos al día, la mayoría de los días de la semana."
          },
          {
             "question":"¿Cuáles son tus preferencias de actividad física?",
             "answer":[
                "Exterior: Me gusta correr, caminar o hacer ejercicio al aire libre."
             ]
          },
          {
             "question":"Foto frontal ",
             "answer":[
                "1jmY7rLk2xB-OjnVQ95v0gPqYORFUiaXJ"
             ]
          }
       ]
    }
 ]